大紀元幫侵打飛機

雖然撐侵, 不過呢段片真係